有冇人用過csl個大專6gb plan

啱啱join 咗三月尾開始用，想知佢個450mb 4G堅定流 係鄉郊少少嘅地方速度又如何
Btw佢仲送咗套我從未見過嘅戲飛 乜鳩xxhz I love you

我都join咗四月尾開始用 同問速度如何有冇巴打share下

係唔係唔洗簽約？
如果我想簽約係唔係唔得？

用緊
簽2年約

快?